# Предсказание цены автомобиля
## Проект в рамках обучения на курсе Яндекс.Практикум - Data Science

В этом репозитории моё решение задания Численные методы

## Примечание
Т.к. файлы .ipynb отображаются в bitbucket некорректо, я рекомендую воспользоваться сервисом [nbviwer](https://nbviewer.jupyter.org)
и вставить ссылку на raw-версию файла .ipynb из репозитория 

## Описание проекта
Сервис по продаже автомобилей с пробегом  разрабатывает приложение для привлечения новых клиентов. В нём можно быстро узнать рыночную стоимость своего автомобиля. В вашем распоряжении исторические данные: технические характеристики, комплектации и цены автомобилей. Вам нужно построить модель для определения стоимости. 

Заказчику важны:  
- качество предсказания;  
- скорость предсказания;  
- время обучения.  

| Название проекта | Сферы деятельности | Используемые навыки, инструменты и библиотеки| Задачи проекта |
| :---------------------- | :---------------------- | :---------------------- |:---------------------- |
| [Предсказание цены автомобиля](prefabricated_project_1) | Ритейл / E-commerce, Площадки объявлений, Интернет-магазины, Услуги для бизнеса [b2b] (аутсорс консалтинг аудит), Стартапы | *Python, Pandas, sklearn, numpy, LightGBM, машинное обучение, CatBoost* | Обучить модель для определения рыночной стоимости автомобиля |


### Repo owner: ###
*Mikhail Bedarev  
* Contacts:    
   - mikebedarev@gmail.com  
   - @CmonYeah (telegram)